恒管畢業既你，有什麼意見俾準備入恒管既人？

感情：

工作：

個人：
唔好諗間大學畀到咩你，
準時交學費啦，柒頭。

爆趣

畀心機讀書 做多啲intern 識多啲人

讀個master洗底係唔錯既選擇，不過要用多老母十幾萬 同埋一樣有機會響公司被人笑恒管仔。